歡迎廣東民眾來香港示威，爭取國際目光關注

如果廣東人需要同警察硬拼，香港人會提供支援

自己地方自己救

唔好嚟
大陸佬只會越幫越忙

無人要佢幫，佢勇武殺警就得，我答應兩不雙幫

我記得曾經有中國人去香港商場舉牌伸冤